女人真係麻撚煩

我已經病緊 好撚唔舒服 只係想收工拿拿林同佢吃完個飯就番去訓
屌你佢仲用左30分鐘諗食咩
仲諗緊啊

咁你又唔直接講

夠膽咪開口屌柒佢 淨係識上連登呻，垃圾！

好垃圾
又唔直接同人講

諗左45分鐘 終於到野 岩先細細力屌左佢一獲
有冇巴打教我點哄番佢

你做乜9野姐 係咪男人黎

佢喊緊啊 點玩啊

你都喊